《獨裁者攻略》咁好睇，竟然咁少人睇！再係咁，港台仲敢唔敢買呢類片播架？

Push

推

真心好睇

屌你
去港台網睇啦

好似未有片上傳

重有套講蘇聯kgb都好正

推！

推推
幫手推

可惜得一星期重溫
呢套外購紀錄片好似集中講軍人出身嘅獨裁者，希望港台之後可以播吓介紹其他類型獨裁者嘅紀錄片

同依家一L樣

係港台睇的

我都覺得幾好睇 分析得幾好

次次都等佢講毛魔同維尼

其實認真睇吓就知除左港共政府，仲有政棍熱城都係一班獨裁者之不過佢地仲未有權力

有冇港台youtube或網站 link?
想啲click rate 益番港台

揾到

但港台唔敢放youtube?

我集集都一家人睇
只係見到歴史在不斷重演

其實心急既可以................